{"translation-revision-date":"2022-04-29 16:04:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Tip: Open the %sList View%s to better see the blocks.":["Consejo: Abre la %svista de lista%s para ver mejor los bloques."],"Click on any inner block in the editor to style it.":["Haz clic en cualquier bloque interior en el editor para darle estilo."],"No, don't load V2 blocks in the editor":["No, no cargar los bloques versi\u00f3n 2 en el editor"],"Yes, always load V2 blocks in the editor":["S\u00ed, cargar siempre bloques de la versi\u00f3n 2 en el editor"],"Yes, load V2 Blocks in the editor, but only when V2 blocks are present already":["S\u00ed, cargar siempre bloques de la versi\u00f3n 2 en el editor, pero solo cuando bloques de la versi\u00f3n 2 se encuentren presentes"],"Do you want to enable backward compatibility, so the old blocks will be loaded in the editor?":["\u00bfQuieres activar la compatibilidad hacia atr\u00e1s para que los bloques antiguos sean cargados en el editor?"],"We noticed that the page you are editing contains old Stackable version 2 blocks. Starting Stackable version 3, old v2 blocks are not anymore loaded in the editor. This means that you would not be able to edit the old v2 blocks in the editor and any old v2 block would show a block error in the editor.":["Hemos detectado que la p\u00e1gina que estas editando contiene bloques antiguos de la versi\u00f3n 2 de Stackable. Al iniciar Stackable versi\u00f3n 3, los antiguos bloques de la versi\u00f3n 2 dejan de cargarse en el editor. Esto significa que no ser\u00e1s capaz de editar bloques de la versi\u00f3n 2 y cualquiera de estos mostrar\u00e1 un error de bloque en el editor."],"Hello! \ud83d\udc4b":["\u00a1Hola! \ud83d\udc4b"],"Stackable V2 Block Detected":["Bloque de Stackable versi\u00f3n 2 detectado"],"The page will now reload for the old blocks to load. Please reload it if it does not refresh automatically.":["La p\u00e1gina se recargar\u00e1 ahora para que los bloques antiguos se carguen. Por favor, recarga la p\u00e1gina si no lo hace autom\u00e1ticamente."],"Upgrade to Premium to get more design variations.":["Cambiate a Premium para obtener mas variaciones de dise\u00f1o."],"Block variations":["Variaciones del bloque"],"Choose variation":["Elegir variaci\u00f3n"],"%s Size":["Tama\u00f1o %s"],"%s Height":["Altura %s"],"%s Width":["Ancho %s"],"Shadow Settings":["Ajustes de sombra"],"Advanced Shadow Options":["Opciones avanzadas de sombra"],"Add Block":["A\u00f1adir bloque"],"There are no blocks in this group, please add one.":["No hay bloques en este grupo, por favor, a\u00f1ade uno."],"To apply this typography style, just add `%s` in your block's Additional CSS classes. Also make sure that `%s` tag is set to avoid conflict with other typography styles":["Para aplicar este estilo de tipograf\u00eda, s\u00f3lo tienes que a\u00f1adir \u00ab%s\u00bb en las clases CSS adicionales de tu bloque. Aseg\u00farate tambi\u00e9n de que la etiqueta \u00ab%s\u00bb est\u00e9 establecida para evitar conflictos con otros estilos tipogr\u00e1ficos"],"Play Video":["Reproducir v\u00eddeo"],"Inverted Vertical":["Vertical invertida"],"Type \/ to choose a block":["Escribe \/ para elegir un bloque"],"Sectioned Layout":["Disposici\u00f3n en secciones"],"Colored Layout":["Disposici\u00f3n de los colores"],"Banner Layout":["Dise\u00f1o del banner"],"Banner":["Banner"],"Package inclusion %s":["Inclusi\u00f3n del paquete %s"],"three":["tres"],"two":["dos"],"one":["uno"],"Add post links to images":["A\u00f1adir enlaces de la entrada a las im\u00e1genes"],"Apply hover effect when container is hovered":["Aplica el efecto hover al pasar el cursor por encima del contenedor"],"Query":["Consulta"],"Content Arrangement":["Disposici\u00f3n del contenido"],"Read More Button":["Bot\u00f3n \u00abLeer m\u00e1s\u00bb"],"Vertical Card 2":["Tarjeta vertical 2"],"Portfolio 2":["Porfolio 2"],"Text placeholder\u0004Text for This Block":["Texto para este bloque"],"Accessibility":["Accesibilidad"],"Icon \/ Number Size":["Tama\u00f1o del icono\/n\u00famero"],"List Type":["Tipo de lista"],"Icons & Numbers":["Iconos y n\u00fameros"],"List Alignment":["Alineaci\u00f3n de la lista"],"Indentation":["Sangr\u00eda"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Ordered":["Ordenada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"Unordered":["Sin ordenar"],"Uppercase Letters":["Letras may\u00fasculas"],"Lowercase Letters":["Letras min\u00fasculas"],"Uppercase Roman":["May\u00fasculas romanas"],"Lowercase Roman":["Min\u00fasculas romanas"],"Padded Number":["N\u00famero con relleno"],"Icon Label":["Etiqueta del icono"],"Pill":["Pill"],"Icon Box":["Caja del icono"],"Half Layout":["Medio dise\u00f1o"],"Margin":["Margen"],"Overlap Background 5":["Superposici\u00f3n de fondo 5"],"Overlap Background 4":["Superposici\u00f3n de fondo 4"],"Overlap Background 3":["Superposici\u00f3n de fondo 3"],"Overlap Background 2":["Superposici\u00f3n de fondo 2"],"Overlap Background 1":["Superposici\u00f3n de fondo 1"],"Overlap Shape 5":["Superposici\u00f3n de forma 5"],"Overlap Shape 4":["Superposici\u00f3n de forma 4"],"Overlap Shape 3":["Superposici\u00f3n de forma 3"],"Overlap Shape 2":["Superposici\u00f3n de forma 2"],"Overlap Shape 1":["Superposici\u00f3n de forma 1"],"Content placeholder\u0004Description for this block. Use this space for describing your block.":["Descripci\u00f3n de este bloque. Utiliza este espacio para describir tu bloque."],"Zizag":["Zizag"],"Offset":["Desplazamiento"],"Float":["Flotante"],"Some long text that will be expanded when the show more button is clicked by the visitor.":["Alg\u00fan texto largo que se expandir\u00e1 cuando el visitante haga clic en el bot\u00f3n de mostrar m\u00e1s."],"Height \/ Size":["Altura \/ Tama\u00f1o"],"1,234.56":["1,234.56"],"Four columns; equal split":["Cuatro columnas; igual separaci\u00f3n"],"25 \/ 25 \/ 25 \/ 25":["25 \/ 25 \/ 25 \/ 25"],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas; dos tercios, un tercio de separaci\u00f3n"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas; un tercio, dos tercios de separaci\u00f3n"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"Two columns; equal split":["Dos columnas; igual separaci\u00f3n"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["Una columna"],"100":["100"],"Column Spacing":["Espacio entre columnas"],"Default 2":["Por defecto 2"],"Button placeholder\u0004Button":["Bot\u00f3n"],"Subtitle placeholder\u0004Subtitle for This Block":["Subt\u00edtulo para este bloque"],"Horizontal 3":["Horizontal 3"],"Horizontal 2":["Horizontal 2"],"Icon Button":["Bot\u00f3n del icono"],"Wrap Reverse":["Invertir envoltura"],"Wrap":["Envoltura"],"No Wrap":["Sin envoltura"],"Flex Wrap":["Envoltura flexible"],"Pick another icon":["Escoge otro icono"],"Quotation Mark Icons":["Iconos de comillas"],"The open icon will appear when the accordion is opened":["El icono de apertura aparecer\u00e1 cuando se abra el acorde\u00f3n"],"Open Icon":["Icono de apertura"],"Content placeholder\u0004Description for this block. Use this space for describing your block. Any text will do. Description for this block. You can use this space for describing your block.":["Descripci\u00f3n de este bloque. Utiliza este espacio para describir tu bloque. Cualquier texto es v\u00e1lido. Descripci\u00f3n de este bloque. Puedes utilizar este espacio para describir tu bloque."],"Heading placeholder\u0004Title for This Block":["T\u00edtulo para este bloque"],"Block layout name\u0004%s Layout":["Estructura de %s"],"Text Color #%s":["Color de texto #%s"],"Oblique":["Oblicuo"],"Italic":["Cursiva"],"Font Style":["Estilo de fuente"],"Remove extra text margins":["Eliminar los m\u00e1rgenes de texto adicionales"],"Content":["Contenido"],"Change the timing of your CSS transitions, change the X and Y position, scale or rotate your blocks, perfect for hover animations. This feature is only available on Stackable Premium":["Cambia el tiempo de tus transiciones CSS, cambia la posici\u00f3n X e Y, escala o rota tus bloques, perfecto para animaciones al pasar el cursor. Esta funci\u00f3n s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium"],"Say Hello to Transforms \ud83d\udc4b":["Dile hola a las transformaciones \ud83d\udc4b"],"Transform & Transition":["Transformaci\u00f3n y transici\u00f3n"],"Invert Design":["Dise\u00f1o invertido"],"Learn more about linking":["Aprende m\u00e1s acerca de enlazar"],"When linked, styling this block would also style other linked blocks in adjacent columns.":["Cuando se enlaza, estilizar este bloque tambi\u00e9n estiliza otros bloques enlazados en columnas adyacentes."],"Image Filter":["Filtro de la imagen"],"Scale Down":["Reducir la escala"],"Fill":["Llenar"],"Image Fit":["Ajuste de la imagen"],"Focal point":["Punto focal"],"Zoom":["Zoom"],"Image Alt":["Atributo \u00abalt\u00bb de la imagen"],"Select Image":["Seleccionar imagen"],"Inner Block Alignment":["Alineaci\u00f3n del bloque interior"],"Column Alignment":["Alineaci\u00f3n de la columnas"],"Content Alignment":["Alineaci\u00f3n del contenido"],"Alignment":["Alineaci\u00f3n"],"Add entrance fade ins and animations when you scroll. This feature is only available on Stackable Premium":["A\u00f1ade atenuaciones y animaciones de entrada cuando haces scroll. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en Stackable Premium"],"Say Hello to Motion Effects \ud83d\udc4b":["Saluda a los efectos de movimiento \ud83d\udc4b"],"Further tweak this block by adding custom CSS rules. This feature is only available on Stackable Premium":["Sigue retocando este bloque a\u00f1adiendo reglas CSS personalizadas. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium"],"Columns Alignment":["Alineaci\u00f3n de las columnas"],"Fit all columns to content":["Ajustar todas las columnas al contenido"],"Align Full":["Alineaci\u00f3n completa"],"Align Wide":["Alinear ancho"],"When enabled, the last column will be cloned instead of adding a blank column.":["Cuando est\u00e9 activada, se clonar\u00e1 la \u00faltima columna en lugar de a\u00f1adir una columna en blanco."],"Container Borders & Shadow":["Bordes y sombra del contenedor"],"Container Size & Spacing":["Tama\u00f1o y espaciado del contenedor"],"Trigger hover state on nested blocks":["Activar el estado a pasar el cursor en los bloques anidados"],"Show\/hide this block based on one or more conditions. This feature is only available on Stackable Premium":["Mostrar\/ocultar este bloque en funci\u00f3n de una o varias condiciones. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en Stackable Premium"],"Say Hello to Display Conditions \ud83d\udc4b":["Saluda a las condiciones de visualizaci\u00f3n \ud83d\udc4b"],"Conditional Display":["Visualizaci\u00f3n condicional"],"Button Borders & Shadows":["Bordes y sombras del bot\u00f3n"],"Button Width":["Ancho del bot\u00f3n"],"Min. Button Height":["Altura m\u00ednima del bot\u00f3n"],"Button Size & Spacing":["Tama\u00f1o y espaciado del bot\u00f3n"],"Button Color #2":["Color del bot\u00f3n #2"],"Button Color #%s":["Color del bot\u00f3n #%s"],"Button Colors":["Colores del bot\u00f3n"],"Lift More":["Levantar m\u00e1s"],"Say Hello to Background Shapes \ud83d\udc4b":["Saluda a las formas de fondo \ud83d\udc4b"],"Background Shape":["Forma del fondo"],"Shape Outline Color":["Color del contorno de la forma"],"Shape Outline Width":["Ancho del contorno de la forma"],"Shape Padding":["Relleno de la forma"],"Shape Border Radius":["Radio del borde de la forma"],"Icon Gap":["Separaci\u00f3n del icono"],"Shape Color":["Color de la forma"],"Styles":["Estilos"],"Borders & Shadows":["Bordes y sombras"],"Size & Spacing":["Tama\u00f1o y espaciado"],"Margins":["M\u00e1rgenes"],"Min. Height":["Altura m\u00ednima"],"Row Gap":["Separaci\u00f3n de la fila"],"option title\u0004%s #%d":["%s #%d"],"Sticky":["Fijo"],"Absolute":["Absoluto"],"Relative":["Relativo"],"Static":["Est\u00e1tico"],"Sticky position may not work across all themes":["Es posible que la posici\u00f3n fija no funcione en todos los temas"],"Both":["Ambos"],"Visible":["Visible"],"Scroll":["Scroll"],"Hidden":["Oculto"],"Overflow":["Desbordamiento"],"HTML Tag\u0004Summary":["Resumen"],"HTML Tag\u0004Details":["Detalles"],"Link rel":["Rel del enlace"],"Open in new tab":["Abrir en una pesta\u00f1a nueva"],"Column":["Columna"],"Shadow Opacity":["Opacidad de la sombra"],"Shadow Color":["Color de la sombra"],"Shadow Spread":["Extensi\u00f3n de la sombra"],"Vertical Offset":["Desplazamiento vertical"],"Horizontal Offset":["Desplazamiento horizontal"],"Add Column":["A\u00f1adir columna"],"Sepia":["Sepia"],"Saturate":["Saturar"],"Invert":["Invertir"],"Hue Rotate":["Rotaci\u00f3n del tono"],"Grayscale":["Escala de grises"],"Contrast":["Contraste"],"Brightness":["Brillo"],"Blur":["Desenfoque"],"V2 Design Library":["Biblioteca de dise\u00f1o de la versi\u00f3n 2"],"Latest Design Library":["\u00daltima biblioteca de dise\u00f1o"],"All sides":["Todos los lados"],"Individual sides":["Lados individuales"],"Block Tab":["Pesta\u00f1a del bloque"],"Add dynamic values to your Stackable blocks. This feature is only available on Stackable Premium.":["A\u00f1ade valores din\u00e1micos a tus bloques de Stackable. Esta funci\u00f3n solo est\u00e1 disponible en Stackable Premium."],"Say Hello to Dynamic Attributes \ud83d\udc4b":["Dile hola a los atributos din\u00e1micos \ud83d\udc4b"],"Dynamic Fields":["Campos din\u00e1micos"],"Get more condition types, add multiple conditions and more. This feature is only available on Stackable Premium.":["Obt\u00e9n m\u00e1s tipos de condiciones, a\u00f1ade m\u00faltiples condiciones y mucho m\u00e1s. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium."],"Say Hello to More Display Conditions \ud83d\udc4b":["Dile hola a m\u00e1s condiciones de visualizaci\u00f3n \ud83d\udc4b"],"Transparent":["Transparente"],"Unit":["Unidad"],"Hover State":["Estado al pasar el cursor"],"Add a Container Background to a parent block to enable this state.":["A\u00f1ade un fondo de contenedor a un bloque padre para activar este estado."],"Collapsed":["Contra\u00eddo"],"Parent Hovered":["Padre al que pasaron el cursor"],"Hover":["Al pasar el cursor"],"Motion Effects":["Efectos de movimiento"],"UGC":["UGC"],"Sponsored":["Patrocinado"],"There is an error in your custom attribute":["Hay un error en tu atributo personalizado"],"Learn more about Custom Attributes":["Aprende m\u00e1s acerca de los atributos personalizados"],"Example:":["Ejemplo:"],"You can type in custom HTML attributes for this block in the field above.":["Puedes introducir atributos HTML personalizados para este bloque en el campo de arriba."],"Custom Attributes":["Atributos personalizados"],"Link Title":["T\u00edtulo del enlace"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Vertical":["Vertical"],"Bubble":["Burbuja"],"Sectioned":["Seccionado"],"Compact":["Compacto"],"Half":["Mitad"],"Side Overlay":["Superposici\u00f3n lateral"],"Center Overlay":["Superposici\u00f3n del centro"],"Half Overlay":["Half Overlay"],"Zigzag":["Zigzag"],"Large Mid":["Grande en el medio"],"Faded":["Descolorido"],"Full":["Completo"],"Split Centered":["Dividir centrado"],"Horizontal":["Horizontal"],"Fade":["Desvanecer"],"Captioned":["Leyenda"],"Box":["Caja"],"Side":["Lado"],"Image Card":["Tarjeta de imagen"],"Vertical Card":["Tarjeta vertical"],"Portfolio":["Porfolio"],"Large Icon":["Icono grande"],"Bordered":["Bordeado"],"Colored":["Coloreado"],"Huge":["Enorme"],"Centered Quote":["Cita centrada"],"Dotted":["Punteado"],"Dashed":["Discontinuo"],"Solid":["Continuo"],"Borders":["Bordes"],"E.g. light, dark, red, minimalist\u2026":["Por ejemplo, claro, oscuro, rojo, minimalista..."],"Skip":["Omitir"],"Select a variation to start with.":["Selecciona una variaci\u00f3n para empezar."],"Block Designs":["Dise\u00f1os en bloque"],"UI Kits":["Kits UI"],"Not In":["No en"],"Included In":["Incluido en"],"Taxonomy Filter Type":["Tipo de filtro de taxonom\u00eda"],"Paddings":["Rellenos"],"If you're enjoying Stackable blocks, we have a Premium version that lets you do so much more. Check it out now.":["Si est\u00e1s disfrutando de los bloques de Stackable, tenemos una versi\u00f3n Premium que te permite hacer mucho m\u00e1s. Compru\u00e9balo ahora."],"Achieve More with Premium":["Consigue m\u00e1s con Premium"],"Get Premium":["Obtener Premium"],"Selected image":["Imagen seleccionada"],"Selected color":["Color seleccionado"],"Clear icon":["Icono de vaciado"],"Icon Settings":["Ajustes del icono"],"Stackable and all other blocks":["Stackable y todos los dem\u00e1s bloques"],"Stackable blocks only":["Solo bloques de Stackable"],"Stackable and native blocks only":["Solo bloques de Stackable y nativos"],"Apply Typography Styles to":["Aplicar estilos tipogr\u00e1ficos a"],"Learn more about Global Typography":["Aprende m\u00e1s acerca de la tipograf\u00eda global"],"Change the typography of your headings for all your blocks in your site.":["Cambia la tipograf\u00eda de tus encabezados para todos los bloques de tu sitio."],"Global Typography":["Tipograf\u00eda global"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Resetting this typography style will revert all typography to its original style. Proceed?":["El restablecimiento de este estilo tipogr\u00e1fico revertir\u00e1 toda la tipograf\u00eda a su estilo original. \u00bfProcedemos?"],"Body Text":["Texto del cuerpo"],"Reset %s Global Typography Style":["Restablecer %s el estilo tipogr\u00e1fico global"],"Use only Stackable colors":["Utiliza s\u00f3lo colores de Stackable"],"Learn more about Global Colors":["Aprende m\u00e1s acerca de colores globales"],"Change your color palette for all your blocks across your site.":["Cambia tu paleta de colores para todos tus bloques en tu sitio."],"Global Color Palette":["Paleta de colores global"],"Custom Color %s":["Color personalizado %s"],"Resetting the global colors will revert all colors to its original color palette. Any added colors will be deleted and will become unlinked. Proceed?":["Restablecer los colores globales revertir\u00e1 todos los colores a su paleta de colores original. Todos los colores a\u00f1adidos se borrar\u00e1n y quedar\u00e1n desvinculados. \u00bfProcedemos?"],"Reset Color Palette":["Restablecer la paleta de colores"],"Add New Color":["A\u00f1adir un color nuevo"],"Delete":["Borrar"],"Any blocks that use this color will become unlinked with this global color. Delete this color?":["Cualquier bloque que utilice este color se desvincular\u00e1 con este color global. \u00bfBorramos este color?"],"Delete \"%s\"":["Borrar \u00ab%s\u00bb"],"Delete color":["Borrar color"],"Style name":["Nombre del estilo"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit Style":["Editar estilo"],"Untitled Color":["Color sin t\u00edtulo"],"You can hide premium hints in the settings":["Puedes ocultar las pistas premium en los ajustes"],"Low":["Bajo"],"Highlight":["Destacar"],"Stackable Settings":["Ajustes de Stackable"],"Outline Width":["Ancho del contorno"],"Outline Padding":["Relleno del contorno"],"Icon Shape Padding":["Relleno de la forma del icono"],"Outline Border Radius":["Radio del borde del contorno"],"Icon Shape Border Radius":["Radio del borde de la forma del icono"],"Icon Shape \/ Outline Color":["Forma del icono \/ Color del contorno"],"Multicolor":["Multicolor"],"Icon Color Type":["Tipo de color del icono"],"Liven up your icons with gradient fills, multiple colors and background shapes. This feature is only available on Stackable Premium":["Anima tus iconos con rellenos degradados, m\u00faltiples colores y formas de fondo. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium"],"Say Hello to Gorgeous Icons \ud83d\udc4b":["Di hola a magn\u00edficos iconos \ud83d\udc4b"],"Outlined":["Contorneado"],"Shaped":["Con forma"],"Drop your SVG here":["Suelta aqu\u00ed tu SVG"],"Clear":["Vaciar"],"Upload SVG":["Subir SVG"],"Get a load more button, more post options and Custom Post Types. This feature is only available on Stackable Premium.":["Obt\u00e9n un bot\u00f3n de cargar m\u00e1s, m\u00e1s opciones de entrada y tipos de entradas personalizadas. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium."],"Bottom Line":["L\u00ednea inferior"],"Line Color":["Color de l\u00ednea"],"Top Line":["L\u00ednea superior"],"Stop showing tooltips":["Dejar de mostrar informaci\u00f3n emergente"],"Rearrange and move columns around by dragging each handle":["Reorganiza y mueve las columnas arrastrando cada manija"],"Column arrangement":["Disposici\u00f3n de la columna"],"Adjust the individual widths of each column":["Ajuste la anchura individual de cada columna"],"Column widths":["Anchos de columna"],"Removes all outer paddings of the block":["Elimina todos los rellenos exteriores del bloque"],"No paddings":["Sin relleno"],"Adjusts the vertical row gap between columns":["Ajusta la separaci\u00f3n vertical de la fila entre las columnas"],"Row gap":["Separaci\u00f3n de la fila"],"Adjust the arrangement of your columns when collapsed on mobile. This feature is only available on Stackable Premium":["Ajusta la disposici\u00f3n de tus columnas cuando se cierran en el m\u00f3vil. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium"],"Say Hello to More Responsive Options \ud83d\udc4b":["Di hola a m\u00e1s opciones adaptables \ud83d\udc4b"],"Column Widths":["Ancho de columna"],"Column Arrangement":["Disposici\u00f3n de la columna"],"Upgrade to Premium":["Actualizar a premium"],"Premium features":["Caracter\u00edsticas premium"],"Open the Design Library and select a pre-designed block or layout.":["Abre la biblioteca de dise\u00f1os y selecciona un bloque o dise\u00f1o predise\u00f1ado."],"Small preview":["Vista previa peque\u00f1a"],"Medium preview":["Vista previa mediana"],"Large preview":["Vista previa grande"],"Refresh Library":["Refrescar la biblioteca"],"Stackable Design Library":["Biblioteca de dise\u00f1o de Stackable"],"No designs found":["No se encontraron dise\u00f1os"],"Open Design Library":["Abrir la biblioteca de dise\u00f1o"],"Design Library":["Biblioteca de dise\u00f1o"],"Close it, I'm good":["Ci\u00e9rralo, estoy bien"],"Hello there \ud83d\udc4b I see you might be new to Stackable, we've made a short 3-minute video so you can make the most out of our unique blocks.":["Hola \ud83d\udc4b Veo que puede que seas nuevo en Stackable, hemos hecho un peque\u00f1o v\u00eddeo de 3 minutos para que puedas sacar el m\u00e1ximo partido a nuestros exclusivos bloques."],"Stackable Welcome Guide":["Gu\u00eda de bienvenida de Stackable"],"Learn more":["Aprende m\u00e1s"],"Help":["Ayuda"],"Adjusts the height of the video popup container":["Ajusta la altura del contenedor de la ventana emergente de v\u00eddeo"],"Video popup height":["Altura de la ventana emergente de v\u00eddeo"],"Adjusts the width of the video popup container":["Ajusta el ancho del contenedor de la ventana emergente de v\u00eddeo"],"Video popup width":["Ancho de la ventana emergente de v\u00eddeo"],"Adjusts the placement of the arrow to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de la flecha para alinearla a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Arrow Align":["Alineaci\u00f3n de la l\u00ednea"],"Subtitle Align":["Alineaci\u00f3n de subt\u00edtulos"],"Adjusts the space below the arrow":["Ajusta el espacio debajo de la flecha"],"Arrow Spacing":["Espaciado de la flecha"],"Adjusts the space below the line":["Ajusta el espacio debajo de la l\u00ednea"],"Line Spacing":["Espaciado de l\u00ednea"],"Subtitle Spacing":["Espaciado de los subt\u00edtulos"],"Sets an effect that animates the container of the image":["Establece un efecto que anima el contenedor de la imagen"],"Box Hover Effect":["Efecto de la caja al pasar el cursor"],"Sets an effect that animates the image":["Establece un efecto que anima la imagen"],"Triggers change in overlay color when you mouse over":["Activa el cambio de color de la superposici\u00f3n al pasar el cursor por encima"],"Sets the overlay color of all image boxes":["Establece el color de superposici\u00f3n de todos los cuadros de imagen"],"Adjusts the space below the button":["Ajusta el espacio debajo del bot\u00f3n"],"Button Spacing":["Espaciado del bot\u00f3n"],"Adjusts the space below the subtitle":["Ajusta el espacio debajo del subt\u00edtulo"],"Sub Price Spacing":["Espaciado del subprecio"],"Adjusts the space below the price":["Ajusta el espacio debajo del precio"],"Price Spacing":["Espaciado del precio"],"Title Spacing":["Espaciado del t\u00edtulo"],"Image Spacing":["Espacio de la imagen"],"Adjusts the placement of the description to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de la descripci\u00f3n para alinearla a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Description Align":["Alineaci\u00f3n de la descripci\u00f3n"],"Adjusts the placement of the button to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del bot\u00f3n para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Button Align":["Alineaci\u00f3n del bot\u00f3n"],"Adjusts the placement of the subtitle to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de los subt\u00edtulos para alinearlos a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Sub Price Align":["Alineaci\u00f3n de subprecios"],"Adjusts the placement of the price to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del precio para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Price Align":["Alineaci\u00f3n del precio"],"Adjusts the placement of the title to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del t\u00edtulo para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Title Align":["Alineaci\u00f3n del t\u00edtulo"],"Image Align":["Alineaci\u00f3n de la imagen"],"Adjusts the space between the divider and the vertically adjacent blocks":["Ajusta el espacio entre el divisor y los bloques verticalmente adyacentes"],"Sets the separators between meta items (dot, space, comma, dash, pipe)":["Establece los separadores entre los elementos de los metadatos (punto, espacio, coma, gui\u00f3n, barra vertical)"],"Meta Separator":["Separador de metadatos"],"Sets the order of the items displayed (category, title, meta, excerpt) for each post":["Establece el orden de los elementos mostrados (categor\u00eda, t\u00edtulo, metadatos, extracto) para cada entrada"],"Provides option to close the notification":["Ofrece la opci\u00f3n de cerrar el aviso"],"Adjusts the height of the image box":["Ajusta la altura de la caja de la imagen"],"Adjusts the space between different list lines":["Ajusta el espacio entre diferentes l\u00edneas de la lista"],"Displays the list in an evenly-spaced grid arrangement":["Muestra la lista en una disposici\u00f3n de cuadr\u00edcula uniformemente espaciada"],"Display as a grid":["Mostrar como una cuadr\u00edcula"],"Adjusts the relative arrangement of the image and the text and button container":["Ajusta la disposici\u00f3n relativa de la imagen y del contenedor de texto y botones"],"Adjusts the width of the text and button container":["Ajusta la anchura del contenedor de texto y botones"],"Adjusts the width of the image":["Ajusta el ancho de la imagen"],"Adjusts the thickness of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Ajusta el grosor del borde de un panel cerrado para la plantilla de delineado a color"],"Border Size":["Tama\u00f1o del borde"],"Adjusts the thickness and color of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Ajusta el grosor y el color del borde de un panel cerrado para la plantilla de delineado a color"],"Accordion Title Spacing":["Espaciado del t\u00edtulo en acorde\u00f3n"],"Sets the accordion padding, i.e. the space inside the block between the panel elements and the panel border":["Establece el relleno de acorde\u00f3n, es decir, el espacio dentro del bloque entre los elementos del panel y el borde del mismo"],"Accordion Padding":["Relleno de acorde\u00f3n"],"Sets color of the panel when closed":["Establece el color del panel cuando se cierra"],"Closed state Background Color":["Color de fondo del estado cerrado"],"Automatically closes adjacent accordion panels when clicked":["Cierra autom\u00e1ticamente los paneles de acorde\u00f3n adyacentes cuando se hace clic en ellos"],"Close adjacent on open":["Cerrar adyacente al abrir"],"Sets the placement of the block elements to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different or when min. column height is set to higher than default.":["Establece la posici\u00f3n de los elementos del bloque en la parte superior, central, inferior o extendida. Disponible cuando las alturas de las columnas son diferentes o cuando la altura m\u00ednima de las columnas se establece en un valor superior al de por defecto."],"Adjusts the minimum allowable height of the column container":["Ajusta la altura m\u00ednima permitida del contenedor de la columna"],"Min Column Height":["Altura m\u00ednima de la columna"],"Sets the placement of the column container to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different.":["Establece la posici\u00f3n del contenedor de la columna en la parte superior, central, inferior o extendida. Disponible cuando las alturas de las columnas son diferentes."],"Column Vertical Align":["Alineaci\u00f3n vertical de la columna"],"Sets the distance between two or more columns":["Establece la distancia entre dos o m\u00e1s columnas"],"Column Gap":["Espacio de la columna"],"Sets the column padding, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Establece el relleno de la columna, el espacio dentro del bloque entre los elementos del bloque y el borde del contenedor de la columna"],"Column Paddings":["Relleno de la columna"],"Sets column paddings, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Establece el relleno de las columnas, el espacio dentro del bloque entre los elementos del bloque y el borde del contenedor de la columna"],"Sets the placement of the column container to left, center or right. Not available when block width is set to full width.":["Establece la posici\u00f3n del contenedor de la columna a la izquierda, al centro o a la derecha. No est\u00e1 disponible cuando la anchura del bloque se establece como anchura completa."],"Adjusts the maximum allowable width of the block. The settings will depend on the block width you set on the toolbar.":["Establece la anchura m\u00e1xima permitida del bloque. Los ajustes depender\u00e1n de la anchura del bloque que hayas establecido en la barra de herramientas."],"Max Content Width":["Anchura m\u00e1xima del contenido"],"Sets the placement of the column container to top, center or bottom. Available when the min. block height is set to higher than default.":["Establece la posici\u00f3n del contenedor de la columna en la parte superior, central o inferior. Disponible cuando la altura m\u00ednima del bloque es superior a la de por defecto."],"Adjusts the minimum allowable height of the block":["Ajusta la altura m\u00ednima permitida del bloque"],"Min Block Height":["Altura m\u00ednima del bloque"],"Sets the block padding, i.e. the space inside the block between the column container and the block border":["Establece el relleno del bloque, es decir, el espacio dentro del bloque entre el contenedor de la columna y el borde del bloque"],"Block Padding":["Relleno del bloque"],"Sets the block margin, i.e. the space outside the block between the block border and the next block":["Establece el margen del bloque, es decir, el espacio fuera del bloque entre el borde del bloque y el bloque siguiente"],"Set margins, paddings and alignment of the block and its content":["Establecer m\u00e1rgenes, rellenos y la alineaci\u00f3n del bloque y su contenido"],"Sets the stack order of different blocks to make one appear in front of another. A block with a higher z-index will show up on top of another block with a lower z-index.":["Establece el orden de la pila de diferentes bloques para que uno aparezca delante de otro. Un bloque con un \u00edndice z m\u00e1s alto se mostrar\u00e1 encima de otro bloque con un \u00edndice z m\u00e1s bajo."],"Adjusts the transparency of the entire block":["Ajusta la transparencia de la totalidad del bloque"],"Sets how the sepator layer is blended into the background":["Establece c\u00f3mo se mezcla la capa de separaci\u00f3n con el fondo"],"Layer blend mode":["Modo de mezcla de la capa"],"Adjusts the transparency of the separator layer":["Ajusta la transparencia de la capa de separaci\u00f3n"],"Layer Opacity":["Opacidad de la Capa"],"Turns a third separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Activa\/desactiva una tercera capa de separaci\u00f3n. Activar para activar los ajustes de la capa separadora."],"Layer 3":["Capa 3"],"Turns a second separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Activa\/desactiva una segunda capa de separaci\u00f3n. Activar para activar los ajustes de la capa separadora."],"Layer 2":["Capa 2"],"Brings the separator layer in front of other block elements":["Trae la capa separadora delante de otros elementos del bloque"],"Adjusts the intensity of the separator shadow and makes the separator more prominent":["Ajusta la intensidad de la sombra del separador y lo hace m\u00e1s prominente"],"Adusts the width of the separator to stretch or compress horizantally":["Ajusta el ancho del separador para estirarlo o comprimirlo horizontalmente"],"Separator width":["Ancho del separador"],"Adjusts the height of the separator to stretch or compress vertically":["Ajusta la altura del separador para estirarlo o comprimirlo verticalmente"],"Separator height":["Altura del separador"],"Turns the bottom separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Activa\/desactiva el separador inferior. Act\u00edvalo para activar los diferentes ajustes del separador."],"Separator Bottom On and Off":["Encendido y apagado del fondo del separador"],"Turns the top separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Activa\/desactiva el separador superior. Act\u00edvalo para activar los diferentes ajustes del separador."],"Separator Top On and Off":["Encendido y apagado de la parte superior del separador"],"Sets how this background gradient\/image blends into the other background":["Establece c\u00f3mo este gradiente\/imagen de fondo se mezcla con el otro fondo"],"Sets the display image size":["Establece el tama\u00f1o de la imagen en pantalla"],"Covers the background with tiled images":["Cubre el fondo con im\u00e1genes en mosaico"],"Chooses which part of the background image will be the focal point":["Elige qu\u00e9 parte de la imagen de fondo ser\u00e1 el punto focal"],"Sets the placement of each color in relation to the other color":["Establece la posici\u00f3n de cada color en relaci\u00f3n con el otro color"],"Gradient Color location":["Ubicaci\u00f3n del color del degradado"],"Sets the direction (in degrees) of the colors":["Establece la direcci\u00f3n (en grados) de los colores"],"Gradient direction":["Direcci\u00f3n del degradado"],"Keeps the background image fixed in place while scrolling":["Mantiene la imagen de fondo fija mientras se hace scroll"],"Sets the color to either a single color or a gradient":["Establece el color ya sea a un solo color o a un degradado"],"Color type":["Tipo de color"],"Adjusts the intensity of the background media tint":["Ajusta la intensidad del tinte de los medios en el fondo."],"Adjusts the transparency of the background color":["Ajusta la transparencia del color de fondo"],"Turns the block background on\/off. Turn on to enable different background settings.":["Activa\/desactiva el fondo del bloque. Act\u00edvalo para activar diferentes ajustes de fondo."],"Background Toggle On\/Off":["Activaci\u00f3n\/desactivaci\u00f3n del cambio de fondo"],"Adjusts the gap between the buttons":["Ajusta el espacio entre los botones"],"Button spacing gap":["Separaci\u00f3n del espaciado del bot\u00f3n"],"Adjusts the space beloe the button":["Ajusta el espacio debajo del bot\u00f3n"],"Button spacing":["Espaciado del bot\u00f3n"],"Adjusts the space below the description":["Ajusta el espacio debajo de la descripci\u00f3n"],"Description Spacing":["Espaciado de la descripci\u00f3n"],"Adjusts the space below the name \/ position":["Ajusta el espacio debajo del nombre \/ posici\u00f3n"],"Name \/ position spacing":["Espaciado de nombre \/ posici\u00f3n"],"Adjusts the space below the title":["Ajusta el espacio debajo del t\u00edtulo"],"Title spacing":["Espacio del t\u00edtulo"],"Adjusts the space below the icon":["Ajusta el espacio debajo del icono"],"Icon spacing":["Espaciado del icono"],"Adjusts the space below the number":["Ajusta el espacio debajo del n\u00famero"],"Number spacing":["Espaciado de n\u00famero"],"Adjusts the space below the image":["Ajusta el espacio debajo de la imagen"],"Image spacing":["Espacio de la imagen"],"Adjusts the space below the block description":["Ajusta el espacio debajo de la descripci\u00f3n del bloque"],"Block description spacing":["Espaciado de la descripci\u00f3n del bloque"],"Adjusts the space below the block title":["Ajusta el espacio debajo del t\u00edtulo del bloque"],"Block title spacing":["Espaciado del t\u00edtulo del bloque"],"Adjusts the space between block elements":["Ajusta el espacio entre los elementos del bloque"],"Sets when buttons will be triggered to arrange vertically":["Establece cu\u00e1ndo se activar\u00e1n los botones para organizarlos verticalmente"],"Collapse buttons on":["Botones de cierre activados"],"Triggers change from ghost to normal button when you mouse over":["Los activadores cambian de bot\u00f3n fantasma a normal cuando se pasa el cursor por encima"],"Change to normal button on hover":["Cambiar a bot\u00f3n normal al pasar el cursor"],"Sets the button color type to single or gradient":["Establece el tipo de color del bot\u00f3n como simple o degradado"],"Button color type":["Tipo de color del bot\u00f3n"],"Adjusts the radius of button corners to make them more rounded":["Ajusta el radio de las esquinas del bot\u00f3n para hacerlas m\u00e1s redondeadas"],"Button border radius":["Radio del borde del bot\u00f3n"],"Adjusts the intensity of the button shadow":["Ajusta la intensidad de la sombra del bot\u00f3n"],"Button shadow":["Sombra del bot\u00f3n"],"Triggers a change in color when you mouse over":["Activa un cambio de color al pasar el rat\u00f3n por encima"],"Hover colors":["Colores al pasar el cursor"],"Adjusts the transparency of the button when you mouse over":["Ajusta la transparencia del bot\u00f3n al pasar el rat\u00f3n por encima"],"Hover opacity":["Opacidad al pasar el cursor"],"Triggers animation or effects when you mouse over":["Activa animaciones o efectos al pasar el rat\u00f3n por encima"],"Hover effect":["Efecto al pasar el cursor"],"Sets the size of the button. Choose from tiny, small, normal, medium or large.":["Establece el tama\u00f1o del bot\u00f3n. Elige entre diminuto, peque\u00f1o, normal, mediano o grande."],"Button size":["Tama\u00f1o del bot\u00f3n"],"Adjusts the space between the button text and button's side borders":["Ajusta el espacio entre el texto del bot\u00f3n y los bordes laterales del mismo"],"Button horizontal padding":["Relleno horizontal del bot\u00f3n"],"Adjusts the space between the button text and button's top and bottom borders":["Ajusta el espacio entre el texto del bot\u00f3n y los bordes superior e inferior del mismo"],"Button vertical padding":["Relleno vertical del bot\u00f3n"],"Adjusts the space between the button text and button borders":["Ajusta el espacio entre el texto del bot\u00f3n y los bordes del bot\u00f3n"],"Button padding":["Relleno del bot\u00f3n"],"Adjusts the placement of the button or link to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del bot\u00f3n o enlace para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Button \/ link alignment":["Alineaci\u00f3n de bot\u00f3n \/ enlace"],"Adjusts the placement of the text to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del texto para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Description \/ text alignment":["Alineaci\u00f3n descripci\u00f3n \/ texto"],"Adjusts the placement of the name or position to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del nombre o la ubicaci\u00f3n para alinear a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Name \/ position alignment":["Alineaci\u00f3n de nombre \/ posici\u00f3n"],"Adjusts the placement of the title or subtitle to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del t\u00edtulo o subt\u00edtulo para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Title \/ subtitle alignment":["Alineaci\u00f3n del t\u00edtulo \/ subt\u00edtulo"],"Adjusts the placement of the icon to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del icono para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Icon alignment":["Alineaci\u00f3n de icono"],"Adjusts the placement of the number to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del n\u00famero para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Number alignment":["Alineaci\u00f3n del n\u00famero"],"Adjusts the placement of the image to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de la imagen para alinearla a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3n de la imagen"],"Sets the distance or space between letters":["Establece la distancia o espacio entre letras"],"Letter spacing":["Espaciado entre letras"],"Sets the vertical distance between lines of text":["Establece la distancia vertical entre l\u00edneas de texto"],"Line height":["Altura de l\u00ednea"],"Sets the usage of upper or lower case":["Establece el uso de may\u00fasculas o min\u00fasculas"],"Sets the thinness or thickness of text characters":["Establece el grosor de los caracteres del texto"],"Font weight":["Grosor de la fuente"],"Sets the size of text characters":["Establece el tama\u00f1o de los caracteres del texto"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Sets the font set to be used for the element":["Establece el conjunto de fuentes que se utilizar\u00e1 para el elemento"],"Font family":["Familia de la fuente"],"Change the font family, size, weight and spacing of the font of this text":["Cambia la familia, el tama\u00f1o, el peso y el espaciado de la fuente de este texto"],"Adjusts the intensity of the image shadow":["Ajusta la intensidad de la sombra de la imagen"],"Shadow (of image)":["Sombra (de la imagen)"],"Adjusts the radius of image corners to make them more rounded":["Ajusta el radio de las esquinas de la imagen para hacerlas m\u00e1s redondeadas"],"Border radius (of image)":["Radio del borde (de la imagen)"],"Crops image into a square":["Recorta la imagen en un cuadrado"],"Force Square Image":["Forzar imagen cuadrada"],"Adjusts the image height":["Ajusta la altura de la imagen"],"Image height":["Altura de la imagen"],"Adjusts the image width":["Ajusta el ancho de la imagen"],"Image width":["Ancho de la imagen"],"Adjusts the image size \/ width while preseving the aspect ratio":["Ajusta el tama\u00f1o \/ ancho de la imagen mientras preserva la relaci\u00f3n de aspecto"],"Sets the image display size to thumbnail, medium, large or full size. A smaller image size will also load faster.":["Establece el tama\u00f1o de la imagen mostrada en miniatura, medio, grande o completo. Una imagen de tama\u00f1o peque\u00f1o se mostrar\u00e1 mas rapido."],"Image size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Change the shape of the image":["Cambiar la forma de la imagen"],"Background settings for the container or columns.":["Ajustes de fondo para el contenedor o las columnas."],"Column \/ Container Background":["Fondo de la columna \/ contenedor"],"Sets the number of columns":["Establece el n\u00famero de columnas"],"Adjusts the placement of all content in the block to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de todo el contenido del bloque para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Align (general \/ all)":["Alinear (general \/ todos)"],"Adjusts the intensity of the shadow\/outline of the block and the appearance of the block border":["Ajusta la intensidad de la sombra\/contorno del bloque y el aspecto del borde del bloque"],"Shadow\/Outline":["Sombra\/contorno"],"Adjusts the radius of block corners to make them more rounded":["Ajusta el radio de las esquinas del bloque para hacerlas m\u00e1s redondeadas"],"Restricts content to a narrower space when block width is set to full width":["Restringe el contenido a un espacio m\u00e1s estrecho cuando el ancho del bloque se establece como ancho completo"],"Block height takes up the full height of the screen":["La altura del bloque ocupa toda la altura de la pantalla"],"Vertical Margin":["Margen vertical"],"Asterisks":["Asteriscos"],"Dots":["Puntos"],"Bar":["Barra"],"Content Width":["Ancho del contenido"],"Don't collapse":["No cerrar"],"Collapse Buttons On":["Botones de cierre activados"],"Full Width":["Ancho completo"],"Social Buttons":["Botones sociales"],"Container Offset":["Desplazamiento del contenedor"],"Container Width":["Anchura del contenedor"],"Image Column Width":["Ancho de columna de la imagen"],"Subtitle":["Subt\u00edtulo"],"Line":["L\u00ednea"],"Overlay Hover Color":["Color al pasar el cursor por encima de la superposici\u00f3n"],"Number":["N\u00famero"],"Read More Link":["Enlace \u00ableer m\u00e1s\u00bb"],"Pipe":["Barra vertical"],"Dash":["Gui\u00f3n"],"Comma":["Coma"],"Space":["Espacio"],"Default (Dot)":["Por defecto (punto)"],"Show Comments":["Mostrar comentarios"],"Show Date":["Mostrar la fecha"],"Show Author":["Mostrar autor"],"Excerpt Length":["Longitud del extracto"],"Highlighted":["Resaltado"],"Featured Image":["Imagen destacada"],"Random":["Aleatorio"],"Menu Order":["Orden en el men\u00fa"],"Oldest Modified to Last":["Del m\u00e1s antiguo al \u00faltimo modificado"],"Last Modified to Oldest":["\u00daltima modificaci\u00f3n a la m\u00e1s antigua"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"A \u2192 Z":["A \u27f6 Z"],"Oldest to Newest":["De antiguos a nuevos"],"Newest to Oldest":["De nuevos a antiguos"],"Order by":["Ordenar por"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Content Order":["Orden del contenido"],"Excerpt":["Extracto"],"Meta":["Meta"],"Category":["Categor\u00eda"],"List":["Lista"],"Filter by Taxonomy":["Filtrar por Taxonom\u00eda"],"Post Type":["Tipo de contenido"],"All":["Todo"],"Icon Rotation":["Rotaci\u00f3n del icono"],"Icon Opacity":["Opacidad del icono"],"Border Color":["Color de borde"],"Background":["Fondo"],"Paste a Youtube \/ Vimeo URL":["Pega tu URL de YouTube o Vimeo"],"Popup Option #2: Video URL":["Opci\u00f3n de ventana emergente #2: URL del v\u00eddeo"],"Popup Option #1: Upload Video":["Opci\u00f3n de ventana emergente #1: Subir v\u00eddeo"],"Container Background":["Fondo del contenedor"],"Bottom Separator":["Separador inferior"],"Add a second & third layer to this separator and make it look even sweeter. This feature is only available on Stackable Premium":["A\u00f1ade una segunda y tercera capa a este separador y haz que se vea mas agradable. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en Stackable Premium"],"Bring to Front":["Traer al frente"],"Top Separator":["Separador superior"],"Hide on Mobile":["Ocultar en m\u00f3vil"],"Hide on Tablet":["Ocultar en tableta"],"Hide on Desktop":["Ocultar en pantalla"],"Responsive":["Adaptable"],"Column Spacing & More":["Espaciado de columnas y m\u00e1s"],"Content Horizontal Align":["Alineaci\u00f3n horizontal del contenido"],"Max. Content Width":["Anchura m\u00e1xima del contenido"],"Content Vertical Align":["Alineaci\u00f3n vertical del contenido"],"Block Margins":["M\u00e1rgenes del bloque"],"Block Spacing":["Espaciado del bloque"],"Z-Index":["Z-Index"],"HTML Tag\u0004Hgroup":["Hgroup"],"HTML Tag\u0004Address":["Direcci\u00f3n"],"HTML Tag\u0004Nav":["Nav"],"HTML Tag\u0004Footer":["Pie de p\u00e1gina"],"HTML Tag\u0004Header":["Header"],"HTML Tag\u0004Main":["Main"],"HTML Tag\u0004Aside":["Aside"],"HTML Tag\u0004Article":["Article"],"HTML Tag\u0004Section":["Section"],"HTML Tag\u0004Blockquote":["Blockquote"],"HTML Tag\u0004Div":["Div"],"Block":["Bloque"],"Color & Highlight":["Color y resaltado"],"General":["Generales"],"Ungroup from Container":["Desagrupar del contenedor"],"Group into Container":["Agrupar en el contenedor"],"Justified":["Justificado"],"component\u0004%s HTML Tag":["%s etiqueta HTML"],"Heading":["Encabezado"],"Mobile":["M\u00f3vil"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Escritorio"],"auto":["autom\u00e1tico"],"Say Hello to More Post Controls \ud83d\udc4b":["Di hola a m\u00e1s controles de entrada \ud83d\udc4b"],"Get column spacing options, column colors and more. This feature is only available on Stackable Premium.":["Obt\u00e9n opciones de espaciado de columnas, colores de columnas y m\u00e1s. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium."],"Say Hello to Fine-Grained Controls \ud83d\udc4b":["Di hola a los controles de precisi\u00f3n \ud83d\udc4b"],"Get more flashy image & hover effects. This feature is only available on Stackable Premium.":["Consigue m\u00e1s efectos llamativos de imagen y al pasar el cursor. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium."],"Say Hello to More Effects \ud83d\udc4b":["Di hola a m\u00e1s efectos \ud83d\udc4b"],"Get more cool shapes for your images. This feature is only available on Stackable Premium.":["Consigue m\u00e1s formas geniales para tus im\u00e1genes. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium."],"Say Hello to More Shapes \ud83d\udc4b":["Di hola a m\u00e1s formas \ud83d\udc4b"],"Get more pre-set sections \/ designs for this block. This feature is only available on Stackable Premium.":["Obt\u00e9n m\u00e1s secciones \/ dise\u00f1os preestablecidos para este bloque. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium."],"Say Hello to More Designs \ud83d\udc4b":["Di hola a m\u00e1s dise\u00f1os \ud83d\udc4b"],"name\u0004%s Link":["Enlace %s"],"Icon Spacing":["Espaciado del icono"],"Icon Position":["Posici\u00f3n del icono"],"Adv. Icon Settings":["Ajustes avanzados de icono"],"Hover Colors":["Colores al pasar el cursor"],"Hover Opacity":["Opacidad al pasar el cursor"],"Lift & Scale More":["Elevar y escalar m\u00e1s"],"Scale More":["Escalar m\u00e1s"],"Lift & Scale":["Levantar y escalar"],"Scale":["Escala"],"Lift":["Levantar"],"Hover Effect":["Efecto al pasar el cursor"],"Change to Normal Button on Hover":["Cambiar a bot\u00f3n normal al pasar el cursor"],"Opacity":["Opacidad"],"Use social colors":["Usar colores sociales"],"Border Width":["Ancho del borde"],"Horizontal Padding":["Espaciado interior horizontal"],"Vertical Padding":["Espaciado interior vertical"],"Button Size":["Tama\u00f1o del bot\u00f3n"],"Link \/ URL":["Enlace \/ URL"],"Image Blend Mode":["Modo de fusi\u00f3n de la imagen"],"Image Repeat":["Repetir imagen"],"Image Position":["Posici\u00f3n de la imagen"],"Adv. Background Image Settings":["Ajustes avanzados de la imagen de fondo"],"Background Gradient Blend Mode":["Modo de mezcla de degradado de fondo"],"Color %d Location":["Ubicaci\u00f3n del color %d"],"Adv. Gradient Color Settings":["Ajustes avanzados del color del degradado"],"Background Color Opacity":["Opacidad de color de fondo"],"Panel title\u0004%s #%d":["%s #%d"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Letter Spacing":["Espacio entre letras"],"Line-Height":["Altura de linea"],"Capitalize":["Capitalizar"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Transform":["Transformar"],"Weight":["Prioridad"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Custom":["Personalizada"],"Contain":["Contiene"],"Cover":["Portada"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Background Image Size":["Tama\u00f1o de la imagen de fondo"],"Repeat-Y":["Repetir en el eje Y"],"Repeat-X":["Repetir en el eje X"],"Repeat":["Repetir"],"No-Repeat":["No repetir"],"Background Image Repeat":["Repetici\u00f3n de la imagen de fondo"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Bottom Center":["Centro del bot\u00f3n"],"Bottom Left":["Abajo a la izquierda"],"Center Right":["Centro a la derecha"],"Center Center":["Centro centrado"],"Center Left":["Centro a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Top Center":["Arriba al centro [\u2191\u2194]"],"Top Left":["Arriba a la izquierda"],"Background Image Position":["Posici\u00f3n de la imagen de fondo"],"Blend Mode":["Modo de fusi\u00f3n"],"Force square image":["Forzar imagen cuadrada"],"Image Width":["Ancho de imagen"],"Image":["Imagen"],"Edit":["Editar"],"Align":["Alineaci\u00f3n"],"Rounded":["Redondeado"],"Curve":["Curva"],"Slant":["Inclinaci\u00f3n"],"Straight":["Recto"],"Wave":["Onda"],"Nth Title\u0004%s %d":["%s %d"],"Advanced Tab":["Pesta\u00f1a avanzada"],"Style Tab":["Estilo de la pesta\u00f1a"],"Spacing":["Espaciado"],"Font Family":["Familia de fuente"],"Google Fonts":["Fuentes de Google"],"Serif Alternative":["Con serifa alternativa"],"System Fonts":["Fuentes del sistema"],"Font Size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Stretch":["Estirada"],"Align Bottom":["Alinear abajo"],"Align Left":["Alinear a la izquierda"],"Stretch Shape Mask":["M\u00e1scara de forma de estiramiento"],"Flip Shape Vertically":["Voltear la forma verticalmente"],"Flip Shape Horizontally":["Voltear la forma horizontalmente"],"Shape":["Forma"],"Blob %s":["Blob %s"],"Default":["Por defecto"],"Alt Text (Alternative Text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9jalo vac\u00edo si la imagen es meramente decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describe el prop\u00f3sito de la imagen"],"Not supported in all browsers.":["No es compatible con todos los navegadores."],"Mix Blend Mode":["Modo de combinaci\u00f3n de mezcla"],"Unset":["No establecido"],"Inherit":["Heredar"],"Initial":["Inicial"],"Luminosity":["Luminosidad"],"Color":["Color"],"Saturation":["Saturaci\u00f3n"],"Hue":["Tono"],"Exclusion":["Exclusi\u00f3n"],"Difference":["Diferencia"],"Soft Light":["Luz suave"],"Hard Light":["Luz dura"],"Color Burn":["Subexposici\u00f3n del color"],"Color Dodge":["Sobreexposici\u00f3n del color"],"Lighten":["Aclarar"],"Darken":["Oscurecer"],"Overlay":["Superponer"],"Screen":["Pantalla"],"Multiply":["Multiplicar"],"Nofollow link":["Enlace nofollow"],"Open link in new tab":["Abrir enlace en una nueva pesta\u00f1a"],"URL":["URL"],"Email":["Correo electr\u00f3nico"],"YouTube":["YouTube"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Pinterest":["Pinterest"],"Instagram":["Instagram"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Video Tutorial":["Videotutorial"],"No matches found":["No se encontraron coincidencias"],"Type to search icon":["Escribe para buscar el icono"],"Reset":["Restablecer"],"Continue Reading":["Seguir leyendo"],"Highlight Color":["Resaltar color"],"Highlight Text":["Texto resaltado"],"Simple":["Simple"],"Say Hello to Gorgeous Separators \ud83d\udc4b":["Saluda a los magn\u00edficos separadores \ud83d\udc4b"],"Shadow":["Sombra"],"Flip Horizontally":["Voltear horizontalmente"],"Flip Vertically":["Voltear verticalmente"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Say Hello to More Layouts \ud83d\udc4b":["Saluda a m\u00e1s dise\u00f1os \ud83d\udc4b"],"Advanced":["Avanzado"],"Style":["Estilo"],"Settings":["Ajustes"],"Separator":["Separador"],"Say Hello to Custom CSS \ud83d\udc4b":["Saluda al CSS personalizado \ud83d\udc4b"],"Custom CSS":["CSS personalizado"],"Use .mp4 format for videos":["Utiliza el formato .mp4 para los v\u00eddeos"],"Background Image or Video":["Imagen o v\u00eddeo de fondo"],"Gradient Direction (degrees)":["Direcci\u00f3n del degradado (grados)"],"Gradient":["Degradado"],"Single":["Individual"],"Background Color Type":["Tipo de color de fondo"],"Try Premium Demo":["Prueba la demostraci\u00f3n Premium"],"Right":["Derecha"],"Left":["Izquierda"],"None":["Ninguno"],"Image Hover Effect":["Efecto de la imagen al pasar el cursor"],"Full Height":["Altura completa"],"Title for This Block":["T\u00edtulo para este bloque"],"Square Fat":["Cuadrado gordo"],"Square Modern":["Cuadrado moderno"],"Square Simple":["Cuadrado simple"],"Square Thin":["Cuadrado fino"],"Round Fat":["Redondeo gordo"],"Round Thick":["Redondeo grueso"],"Round":["Redondeado"],"Round Thin":["Redondeo fino"],"Opens in new tab":["Abre en una nueva pesta\u00f1a"],"Enabled":["Activado"],"Disabled":["Desactivado"],"featured":["destacado"],"Border":["Borde"],"Bold":["Negrita"],"Monospace":["Monospace"],"Serif":["Serif"],"Sans-Serif":["Sans-Serif"],"Shadow \/ Outline":["Sombra \/ contorno"],"Button text":["Texto del bot\u00f3n"],"Go Premium":["Ir al premium"],"Tiny":["Diminuta"],"preview":["vista previa"],"(current %s: %s)":["(actual %s: %s)"],"Get more layouts for this block. This feature is only available on Stackable Premium.":["Obt\u00e9n m\u00e1s dise\u00f1os para este bloque. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en Stackable Premium."],"Link":["Enlace"],"Ghost":["Fantasma"],"Plain":["Plano"],"Design":["Dise\u00f1o"],"No posts found.":["No se encontraron entradas."],"Posts":["Entradas"],"Restrict to Content Width":["Limitar la anchura del contenido"],"Notification Type":["Tipo de aviso"],"Dismissible":["Descartable"],"Information":["Informaci\u00f3n"],"Warning":["Advertencia"],"Error":["Error"],"Success":["Correcto"],"More text":["M\u00e1s texto"],"Some short text that can be expanded to show more details.":["Algunos breves textos que pueden ampliarse para mostrar m\u00e1s datos."],"Less text":["Menos texto"],"Show less":["Mostrar menos"],"Show more":["Mostrar m\u00e1s"],"Name":["Nombre"],"Position":["Posici\u00f3n"],"Image Shape":["Forma de la imagen"],"Circle":["C\u00edrculo"],"Square":["Cuadrado"],"Open at the start":["Abrir al inicio"],"Image Size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Learn More":["Aprender m\u00e1s"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Basic":["B\u00e1sico"],"Overlay Color":["Color de superposici\u00f3n"],"Width":["Ancho"],"Title":["T\u00edtulo"],"Spacer":["Espaciador"],"Height":["Altura"],"List Gap":["Separaci\u00f3n de la lista"],"Columns":["Columnas"],"Icon Size":["Tama\u00f1o del icono"],"Icon Color":["Color del icono"],"Icon Shape":["Forma de icono"],"Icon":["Icono"],"Plus":["Signo de suma (+)"],"Align Right":["Alinear a la derecha"],"Align Center":["Alinear al centro"],"Align Top":["Alinear arriba"],"Border Radius":["Radio del borde"],"Large":["Grande"],"Medium":["Mediano"],"Normal":["Normal"],"Small":["Peque\u00f1o"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Text Color":["Color del texto"],"Button Color":["Color del bot\u00f3n"],"Fixed Background":["Fondo fijo"],"Background Media Tint Strength":["Intensidad del matiz del fondo de los medios"],"Background Image":["Imagen de fondo"],"Background Color":["Color de fondo"],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"],"Stackable":["Stackable"]}},"comment":{"reference":"dist\/editor_blocks.js"}}